有冇巴打好中意高智能方程式？

好想佢重製

自從車人輕鬆入zero之後已經冇咩好睇
唔係加賀bug一bug都唔夠揪
最好睇都係對舒麥加嗰季

第一輯都有d越野賽睇下，之後變咁咗F1

係囉，明明一開始係越野賽，初代雷神仲有個小型衛星

個個整撚哂容

沒有極限正到

酒店唔比帶狗？我買咗間酒店佢！

換左舞hime人設姐

明日香對野大左

GSX部車性能蠃晒 又升壓渦 又可以改到係海行

我覺得最好睇係打加賀個季
凰呀 好型

二世祖下下讓賽

熱茄 阿斯拉達

盲人賽車

一開始係屈性能，之後個個換車追返，又換架超級雷神再屈過
不過超級雷神後好似只係行過賽道？
連其他車款都變左F1向，但一開始似係玩RALLY

最後個部識飛玩晒

畫面重覆仲勁過seed

超級雷神有玩rally既

啲音樂正, Zero到Sin

雖然後尾變到得返賽道賽，但係d變型同boost畫面真係好好J

蘭度廢撚到一次冠軍都冇拎過
好似係

都係個句啦

佢唔撚嘆茶 嬴左十世啦

如果我見到車人落場我神早就唔玩
落去燒錢 仲要一定贏唔到

如果蘭度肯認真比賽，風見初頭應該冇咁易拎冠軍，但條友成日要飲茶 ，重話要打敗風見

鋪鋪贏完冠軍個經驗值都會reset

SAGA第6集轉左部新雷神屈性能

唔reset點追車人
打到sin果陣仲要用壞車黎夾硬追分過車人

最屈係SIN個過灣技術
成部車飛起，冇得封位，比佢過硬

因為福田嘛...你明架啦
由其唔知邊季佢學識Lifting turn次次轉灣個畫面都差唔多
同埋我覺得依招真係太勁 同星矢領悟第七感之後就勁到屈哂機一樣

果季係打風見大魔王

重製而家冇套做得好
寧願佢好似龍珠改咁高清化就夠

我想問車人係咪比人ntr?
有一幕見到女主同第二條仔沖涼
果下個心好痛

一定冇ntr 你係咪睇錯野

超好睇，啱啱先返睇完

一定無ntr ，你都係重睇好d

有咗Zero領域後就好bug 雖然啲畫質好好j

諗返其實日吉都幾慘

明日香同車人係有嗌過交但冇第三者介入過
冇記錯係有明日香嘅沖涼鏡頭但冇第2個喎
佢地野都扑埋啦

double 11 之前果d 真係柒到唔想睇
不過之後果d 翻睇過好多次，排位賽好撚熱血

呢個應該係 SAGA，SIN 入面係由朝用到晚。

其實將GAME果兩屆動畫化應該都唔錯
司馬誠一郎

有無買埋部超級雷神

如果佢係細個睇，記錯左，到而家大個左3x歲，咁佢個心痛撚左幾多年

有無完全變型版出過？
要換件？

班TVB廚唔明你講咩ga la

重睇啦

變咗童年陰影

之前出過好似要換件，我都想買返部

諗諗下 會唔會佢係講美琪 美琪就真係同左新條一齊
但佢同車人冇野架喎

超級雷神完全變形好似就快出
見有灰模件同圖

七月

睇條片D可動關節幾弱下，變多幾次可能會爛
不過唔太貴都應該會買返部

入兩部
一部擺一部玩

好鐘意加賀
Sin最後一集翻睇左幾次

做到完全變型既玩具係咪只能做到超級雷神果代

做唔到akf-0/g?

alf-0/g唔換件應該唔得
前輪 風扇 後輪哩三到都難搞

因為無稀有可變金屬

btw 巴打知唔知AKF-0/G II 係點變型

嚴格嚟講係學識lifting turn之後

呢部好似要兩千幾蚊港幣
勁貴

變形開升壓渦 好熱血

學識lifting turn 之後連電腦車都跑得贏
果季淨係用後半季都追得返上上遊
(前半季用花環鳩跑仲要間中比missibg link 個新人攬炒)
之後ZipAoi 停賽果季直頭以王者姿態屈足一季
到加賀復出用凰呀燒命同佢鬥都係跑唔贏要屈風見連環壞車先可以鬥到尾站

尾站加賀出埋分身都仲係唔夠lifting turn 鬥
最後凰呀犧牲自己谷多次booster 出嚟果野幾熱血

主角個招過灣太屈

有zero之後基本上屈到飛起

唔知管生修全盛期有冇可能蠃到車人？
如果佢唔係隻眼有事，車人開頭應該冇咩可能拎到冠軍

lm

神作

只要好似銀英咁UPDATE一下畫風

重畫下D賣肉女女，將D賽車飛車動畫加3D

D 2-3線車廠更新車模再出模型超合金，一定大賣

d 玩具好撚貴

識飛嗰招其實睇唔明

最鍾意加賀同凰呀，超型

D賽車女朗
如果高清化，不得了

想同果D開口埋口 車人 雷神 既 TVB 廚講
呢個世界唔系凈系得你地親愛既TVB lor

閃電霹靂車GPX OVA最終戰合輯 - Double One , ZERO , SAGA, SIN

Sin 真係好撚正

在最後這一刻 凰呀的聲音是女性表現
這代表她與阿斯拉一直都是 陰 與 陽 的相對存在
而女性最後為了感性所發出的力量就十分的大
陽性的阿斯拉雖然一直都很有人性 但是到最後一刻他是不會硬擠一次加速器的
因為那不合邏輯 應該說電腦不可能做這件事
一直以來強調絕對邏輯的凰呀 看來像是完全電腦運算的系統
在最後一刻 竟然做出了比阿斯拉更像"人"的行為
而且是像女人

不能說凰呀對加賀有愛情 只能說她認定加賀為主人 而因為她是女性
所以她會對主人釋放的感情反而超越電腦運算的基礎
在這一刻凰呀比阿斯拉更接近人

而這是名雲萬萬沒有料想到的 他一直也認為凰呀代表的是絕對理性與統御
阿斯拉代表感性與和平共存
他認為這是他哥跟風見爹在追求賽車的"終極"上 絕對的分歧點

他認為凰呀要以絕對的理性與支配權來贏得風見爹比較感性的系統
但沒想到最後的致勝一刻卻是完全的感性 而沒有理性

他大哥所追求的 跟 風見爹所追求的 其實根本是同一件事
即使開發出兩個不同系統 但搞到最後結果竟然是一樣
名雲以為他應該要恨風見爹
其實到最後 他發現他大哥跟風見爹根本其實 是一樣的

他以為他要證明風見爹是錯的 凰呀比阿斯拉強
但當他證明凰呀比阿斯拉強的這一刻 其實也同時是認同了風見爹的"人性"
其實風見爹跟名雲哥都沒有錯

而這其實跟名雲一直以來的矛盾人生與心態其實相互呼應

名雲很感慨 所以轉身說了"大哥......"
~~~~~~~~~

男人的浪漫

甩皮甩骨咁

有一集好似有香港站

係，過紅隧個陣正到

其實大家好似攪錯咗，佢係屈阿斯拉達而唔係屈架車性能
雙反佢車隊引擎一直落後，科技又唔夠法國佬部電單車勁
技術員又跟咗新條，又有二號車手威脅
直到鬥管新修學咗lifting turn
蘭度買咗車隊再用合作做理由提供引擎先勁返
Btw好鐘意部電單車

好似推車都係香港站?

雷神gsx 中上
超級雷神 火星車(最初) 1.5線車(double one)
double one 1線車(1線車)
花環 1線車
稀土double one(火星車)

雷神(未來100年科技)

睇到我濕撚晒

高速入彎
失速掟去個路肩炒起部車
再開風扇提高車身加速過彎掛?

點樣炒得起同點解唔會車毀人亡就唔知

呢套野就算而家重睇一啲都唔過時

Sin最尾個集由頭燃到尾
講完又想重睇過

本身個幾個風扇應該吹向上黎壓返住個車身 唔好彈起
有次雷神白痴左向左下吹 咁岩飄起左過彎 之後就一直用

其實電視版係勁唔收得，要cut集數
由52》3x集

係去到ova先hit 返
電視版劇情好拖
去返ova咁得幾集濃縮左先變返高汁

BTW
等左十鳩幾年先有第一架完全變型出
唔洗諗，一定買

之前個幾年出個架所謂合金得個底盤同埋少少件係就收你800，講樣又唔係真係好靚，而家都叫做有得俾你變下型過癮下，希望唔好咁易爛炸

即係GIO間野係蘭度？

條女好正

Booster on!

UNION SAVIOR

有啲耐，detail唔記得，俾引擎佢嗰間即係舒密加第一季嗰間係蘭度嘅，之後簽咗玩完Daytona嘅新條直輝，地標戰帶返舒密加副超出場話要保留傳統，嗰集好笑

好似仲要改名

有冇人list到除咗隼之外有邊個攞過總冠軍？
都係得美國佬加法國佬架電單車同埋加賀？

wiki有

重有同一車隊個細路
但唔記得名

直輝都應該拎過
我記得佢比人笑過車人唔係度先拎到

第10屆 TV 風見
第11屆 11 風見
第12屆 Zero 新條 (風見炒車)
第13屆 Zero 安迪
第14屆 Saga 美國牛仔 (故事發生前一季)
第15屆 Saga 風見
第16屆 Sin 風見 (AOI停賽一年)
第17屆 Sin 加賀

安迪即係同隊嗰個白毛？

係，一個圈就比風見攻陷左

信和

其實套嘢係好劃時代，真係睇返都唔覺out
Zero zone 同 wing gundam 個 zero system 完全一樣咁滯.

直輝推車果幕真係唔講得笑

諗返都起哂雞皮，覺得全套最精彩係呢度

凰呀間硬開完升壓渦後，其實會有咩事？
引擎爆炸？

又要提明日香沖涼

checker

過壓 有機會爆炸

睇錯h漫?

好正

頭兩輯髮型咪幾好，之後越畫越核酸

最鍾意Orge AN-21

咁啱電話有

Union Savior副引擎係Sugo用雷神六輛傳動系統技術交換返來

呢段劇情係Zero 風見同蘭度大炒車復出之後嘅劇情
因為原本sugo 喺double one 之後各方面技術(除咗AI)已經落後緊比其他隊
之前都仲係靠風見+雷神勉強頂住
但到風見一年後復出時車隊資源比哂伊薩古安利
風見只可以用返double one 落場輸到仆街
好gay 友蘭度睇唔過眼見佢咁柒先買起US車隊用保貴嘅引擎技術交換個唔知有咩特別嘅6輪系統益風見

然後一直去到SIN, 引擎技術唔夠人好嘅問題又浮現
所以搵GIO合作整新車
但係GIO個引擎有設計缺陷搞到成日壞(唔係屈佢壞加賀邊有得拖到最後一場分勝負)

其實有啲夾硬，sugo champ咗咁多年又點會冇錢

其實好合理，其他車隊唔使好似Sugo咁要同時間燒錢研發雷神同加蘭特兩款車

有錢唔代表有能力研究引擎

TV至ZERO故事呢段時間Sugo引擎技術唔會差過其他車隊，ZERO入面加蘭特用自製引擎一樣有競爭力，去到SAGA開始要同時研製兩款車分薄咗資源引擎技術先開始追唔上，雷神仲因為有變形結構車身重過加蘭特所以先加兩段推進器補救

車田叔係咪黑歴史左

由一開始已經設定左sugo 係細車隊無金主無水喉
所以無錢唔出期, 真實世界賽車都係永遠支出大過收入

之後好撚疊水架
有私人賽道又賣勁多廣告同車，仲未計冠軍車隊車手分紅，仲要係奴隸集中營黎請勁少人，cls